是日宵夜，毒撚請進

而家ok無左乳酸味嗰隻酒 飲住蜜柑味先

Doritos

Ok細細包賣10蚊

樓主

肥芝

咩事

去左邊到玩呀

睇左星戰 見到隔離有個毒撚自己一個睇